其實道德只多數人與少數人嘅問題

多數人唔能夠接受嘅事
就會加個道德框框上去
但有朝一日依件事能夠被多數人接受
個框框就會消失

如:
女人要守貞操唔可以有婚前性行為同
丈夫死後不能改嫁☑️
同性戀☑️
基因改造☑️
複製人
性交易
亂倫

咁呢個社會的確係由道德支撐上去
唔明到底想爭論 得出咩結果

當亂倫成為常態，人類必遭大禍。

感覺香港好痴線
有一班人想乜都推翻哂 想創造新世界咁
返屋企玩GTA啦 現實世界唔啱痴線佬